Le petit Chaperon Rouge apporte des tartes à sa Mère-Grand : 7 tartes aux abricots, 6 tartes aux pommes et 3 tartes au citron. En chemin, cette gourmande mange deux des tartes. Laquelle de ces situations est possible ?
\begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
\item Mère-Grand n'a aucune tarte au citron.
\item Mère-Grand a moins de tartes aux pommes que de tartes au citron.
\item Mère-Grand a le même nombre de tartes de chaque variété.
\item Il y a deux variétés de tartes dont Mère-Grand a le même nombre.
\item Il y a plus de tartes aux abricots que de tartes aux pommes et au citron réunies.
\end{enumerate}